(突發)警方報導有30萬人參加遊行，按比例計，暫時應該超過150萬人

専家報話今次年青勁多，香港有希了

今晚埋單遊行市民估計超過200萬人

維園同週邊街道仲有大把人未出發

警方岩岩否認，話係傳言